曼聯隊西波係咪中咗魔咒

每次換領隊都好似有啲起色

但唔知點解唔使一陣已經打回原形

由V92開始到椰子到魔佬

個鳩斬戰術好似入晒腦咁，陰魂不散

到底係球員問題定領隊問題，我睇唔透

摩式西波，半場斬過唔到
無中龍埋門

普巴奴尻古唔走唔會好

平行時空

不如話每次贏幾場班死獌狗就打晒飛機隔住個mon都聞到陣腥味啦
雲鳩爾就開季前J霸氣，摩連奴就J摩二季，2019年仲要同椰子say sorry 成班柒頭

都是西波

始終球員質素問題 唔係最頂尖陣容

廢就廢啦 魔咩咒姐 洗咁多錢都係得同市光榮

3任領隊洗咗好幾億喇喎

到最後咪又係垃圾board
轉會洗幾億好多?
格狗抽走咗十億啦

格抽幾多水同你買人無關啦
曼狗洗好多買水貨

用得多錢就贏咩，富咸今年都要降班啦

早幾年係咁笑車仔換manager 猛話比多d 時間
而家

阿記老闆0投入
一樣咁搞波

廢就廢啦

魔性澎湃

我認為最大問題就是反獌的那班人

一定係

想問下你地會覺得
smalling /jones定 VVD勁啲?
阿古路/ 沙拿/ 文尼定盧卡古勁啲?
其他位置我都唔講喇 自己領會

廢就廢啦，魔乜口咒